大家知唔知why我咁迷李一桐？☺️

因為佢真係好似我女友☺️

重未醒

義和b 你條女係雞呀

G

你條女同李一桐一樣無波都叫似

我女朋友大B cup,應該大過李一桐

40都俾多佢

連我家姐都話：細佬，電視個女仔咁似你女朋友既！

得70都要簽名 真係好唔知醜

條女起碼值400
2&b先值70

fifa18 應該>75

銀色

btw,我phy點只64牙 我又高大又夠氣

淨係睇你跑姿都知你身體唔協調啦
64 都俾多

我跑姿不知幾型仔

59shooting

我少射波咋

59 shooting

不如真係轉行做心理醫生啦

李一桐貢靚都貢多人反

青頭仔唔識食

收嗲啦

人地話呢d妄想症 簡稱痴線

你條女都整容架？

收嗲啦，我條女天生麗質

講堅

死乞衣

你迷g

你迷韓國整容雞

？

迷桐黨入黎報到

你有命捱到18再講

迷G黨

整容g

你兩個自己迷g又屈我迷g

?

因為梨中意雞

無圖你話你條女直情係佢都得La

PM我，我send比你睇

冇圖講咩都得